Solomon Yue: It’s time to SIR THIS WAY!

推

sir this way

Pls sir

第2張圖想點

我要攬炒

push

嚟啦 等緊美帝來臨

Sir, this way! Over there! Look out!
I go to school by bus !

英文學得好，帶路帶到老

屌 好撚正

畀人投票玩下

SIR THIS WAY!

Sir this way, Popo are over there

this wayyyyy

設計得好靚好有心

幾cute

份report 一再推遲

Push

推啊

30 k thx

正

retweeted

快點來 唔好手軟

屌你班毒撚係個post入面on撚99咁跟講sir this way做咩9
入Twitter打戰線喇on9

瀡，依邊

Sir this way

推爆佢

兌好美金未？

皇家馬德鐘都出埋
唯有推下啦

Sir this wayplz plz come comethis way this way

are you sure? su牙 su牙

Yes sir!

話俾Pompeo知我地好想取消香港關係法同制裁港奸

W

大佬，唔好再淨係口交啦，快d 拳交啦，聽左大半年啦屌你，仲未埋牙

快！ 幫手retweet

GOGOGO!!!

RT!!

help hk please

多D人RETWEET

不推文左, 補番

好撚煩條廢老
日日鳩up
鍵盤戰士大佬

大家埋嚟望一望哩條友
所羅門有份推人權法
你講佢係咩話

快！！！

屌以為真出兵, 開心咗一下

正經野一齊推

其實2011年就預見到今日內會既結果

推 好靚

粗暴干涉中國內政

最好中英文版，做過咩一目了然

係時候總辭
留係議會都係俾人強姦

呀塗

唔好意思...想阻各位幾分鐘時間幫手填呢份IES問卷呀

感激不盡

廢老

求你鞭打本皇, 好撚正

有冇皇后比我鞭打 ?

你講咩

sir

引美入關

This way

射戰斧未

推 每一個like rt comment 都好重要

Pls pls pls
Quick quick quick

應該要煲大今日件事，舉美國旗遊行請願美國落實人權法盡快落實真雙普選

The time is now

Please!!!!

Sir this way!

推推

好得意

快啦香港人頂唔撚順啦